SHF拉打特攝綜合POST956 睇肉特攝

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

3月通販大多數因武漢肺炎導致延誤

3月 25號派

日 25號派 港 26號派

20年
6月 3月22截

7月 3月22截

8月

9月

未訂嘅巴打

通販 上網撳 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

例牌野1.4

準備走數系列

工藤美樱

新條由芽

要一

乳乳咁快宣傳定新女

留名學嘢
睇肉特攝

而家啲樓主私心太重
造型ok

預巴大力推薦

最尾個個咁熟口面

乳田 係特攝既咩

睇肉新手 留名

臥底西咁早就好落力引狙

新手一名
學嘢

新手開post 好驚打錯名

非常貼切

新手學嘢

yoda拍真人電影

本身想打玩具財經台 諗多諗費事

做做下功課又爆Po

呢啲年紀你唔稀罕

點算

花音越睇越正

留名等東映好似上年咁up單人跳晒成隻舞嘅片

短褲戰隊

Burning falcon 賣曬

乜嘢

到
色慾台
冇事我返出去先

係時候要睇返戰隊啦

01威力好大

人人齊做迅

第二水

閪瑞我嚟啦

想睇少林寺

我有BB夠哂
夜晚唔想跪玻璃

睇下個世界無壞

留名體育

反而我覺得兔兔做唔到靚仔蘿莉控

諗起裝修間房果段

下？套衫賣曬咁勁？

做毒撚佢都算係專家

個角色唔係動物撚咋咩

變聲

套衫定slash riser連key賣晒

應該係講 slashriser
今年真係勁多DX變身器
利申：窮 一隻都冇入

你睇漫畫定動畫

上年都多

係喎，乜咁好賣

兩個都有睇

當墨與薯片都有二次我就唔意外了

又變返橙色掣

早馬場

臥西收皮

雞雄哥真識食

火雞可唔可以都變返橙色制

新人咁快發力

如果係魂限就有機會

雞雄嚟

又變返灰掣

轉轉轉，我都想要一

新人咁落力
雞雄好波

唔快發力點做到野

好巧合地第400個post

老闆好野

李老闆好嘢

定我記錯

當時係上緊Exaid?

係

好彩Build 個期加入

社長風光不再

慘，俾人玩到爛左

黑皮bb正

大家早

早

正皮咗

臥底西成功上位

一抽中咗最想要嗰張

好易搵架炸其實
你上去打User name都會搵到

嘩 正

你睇我用咩名google

留個靚名先
大家早

早

臥底西咁快行動

諗緊今年個戰隊舞好似邊度見過

一眼就睇晒邊個屈過我

深紅早

留名做到無停手

終於到你

你見佢地fing手唔似跳緊parapara咩

留名

我發現無我個名 可惡
臥底西要多加狙擊

終於完成3分1

Seed

夠鐘瞓啦

伸手唔識

準備了

我都想瞓

睇肉記者lm

LM

只要有心人人都係食神

睇肉世界完咗啦

新po lm, 各位早

煙肉世界

自己google自己

我剩係見到臥底西

M底 比人狙得好happy？

同意

好奇睇下點會冇黑崎啫

臥底西好似好想被人狙咁

唔同意

但唔反對

留名跟進新戰隊第0 話個女同學

快點強姦我個d朋友黎

其實臥底西個戰術係諗住扮M控等大家有個幻覺狙佢原來會高潮，之後大家就唔會再狙佢

點知佢扮扮下真係開發咗佢抖M嘅本性

短褲戰隊個女同學

當年魔法戰隊紅戰士好似又係有女同學

一米三七

臥底西又名抖M西

卧M西

吓

美櫻有冇ig

笑死 西西 good luck

搵佢個名就有

大家早晨

係啵漏咗你
計埋你就唔計預巴都九天王

呢個係女上哭嘅日常

就快集齊令和十人狙擊團

黑絲

一早已加

我路過架咋

...... 生活美滿

預巴：我只係一個路過嘅狙擊手，同我記住

小巴又幫人改名
因住你又多幾個花名

由平成狙到令和結束

佢真心矮

預鳩好野

樓主置頂未

瞓住也中槍

no

射手預唔得嫁喎

SHF拉打特攝綜合POST952 火雞大引戰完了吧如無意外

#144 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇返今日標題就知臥M嘅地位係唔夠女黎

頂撚完啦

黑貓搬唔郁

蘿莉嘅高度
超發育嘅身材

睇完戰隊覺得好悶
為咗睇囡

MM西抖西世界第一

臥M西

睇完矮王 係時候翻煲build

損哂

美空派都係事實

悶到咁？

無咩新嘢睇 連儲埋儲埋既半套矮王都睇埋

佢係undercover

睇01囉

無間道
為咗唔比人知佢真心鍾意美空

儲多陣先

都播咗一半了

碌葛早

你開始睇返未

上水

唔洗啦

興奮嘛

好忙喎
借半個黑洞比你住下

忙撚過閪貓唔知咩事

打機咁爽呀啦

胸office咁爽呀啦

就黎20啦

［多圖］泰國隔離營設施曝光

睇到懷疑人生

5月生日

我睇完電王，依家諗緊睇Agito 、劍定係Kabuto

Blade

緊係睇平成3大王者拉打：
鳩屎、魔法屎、屎喔

有冇推薦既網

都好

三屎馬拉松

亞極陀

笑咗出聲
Bb床咁

打開蚊帳打開蚊帳

深紅張gif有seed未

好嘢來㗎
鳩屎我由平成睇到令和都未睇完
神作

慘被針對

長做長有

睇完我怕會後追

後追

都係得一隻

你都做緊男主角 仲要seed

肉赤

今晚睇返自己表現嘛

仮面ライダーゼロワン 変身ベルト DXザイアスラッシュライザー
2019年3月9日（月）更新：
本商品は大変ご好評をいただいており、2020年6月発送分は早期に終了の可能性がございます。
その際には、発送月を変えての2次予約を予定しております。
決定次第、本商品ページにてお知らせいたします。

播完先出到貨

跟隊睇泣鬼神表現

不意外

無事嘅

可能會再販呢

咪就係

到時候.... 會唔會大平賣

嫲嫲說：要順年份睇落去

再販都係通販都係買唔到

睇完個價你又追唔落手

你又係龍哥打手

我覺得劍幾好睇 後面

去隔離台問

係咗架啦 胸咗成個月啊啦

泊巴除咗01仲有咩未睇？

好，又要揾link

忍痛一入

好多
亞極陀 鳩屎 魔法屎 科蛇
龍騎都要翻煲 太細個睇唔太記得

龍騎正近排返煲過

細個好似係暑假播 斷下斷下咁睇
淨係記得啲角色同玩具 劇情wfc

龍騎劇場版睇左好多次

龍牙對龍騎果段

得返響鬼未睇

再煲多次drive

睇大叔的故事

或者睇威吹鬼女徒弟、明日夢個女同學

膠羊識貨
可惜兩個已經係人妻

日子過得真快

Strong post lm

西西好辛苦了

佢臥M西

再次強勢留名有無真毒今晚訴苦

有

網頁不存在

傻哭OT啦
打咗咁耐機啊啦

OT界kol

臥底界kol你好

買埋嘢食返歸啦

想知花音係戰隊有無第套衫
淨係見過綠色女戰士有着田徑衫

有醫生裝

又偷J我花音

我又想起你老婆了

你老婆.jpg

邊個再J就剪左佢條J

cls

火雞十週年劇組飯

Why not both

ankh好mk

2集已經5套衫
ep0果套幾靚

本身係咁

雞雄哥有同伴

屌你無打lol

誠實黑崎boy

預鳩唔打機?

銀1

有點眼瞓

瞓吧

訂唔到港魂,唯有訂日魂

仲諗住join下你哋個訴苦派對 點知你同我講眼訓

早啲瞓覺聽日返去努力工作

我去唔成飛前4日樂桃先email黎話cancel

ID

死全家啦屌你老母

放大張圖睇真d先發覺佢每樣都訂4、5萬yen
屌
已block

上網咪有

想係現場聽

咁要等日本開返先

白金了

我差幾隻大細金

我都白金g gen

改到唔知點玩了
自從S4/S5改左符文
完全唔識玩

有神要拜

可以交流下

我都白金隻狼

熄左機聽日加

May'n正
果陣睇fourze知道電form首歌係佢唱之後，最鍾意睇佢變電form打

yo 老註

死mk

好眼瞓好悶
話說唔係好明發生咩事再販嘅意思定點？

搵到火雞訂未？

點跟隻build

早射

早晨各位 又要起身做功課

本商品は2020年12月7日発売の「DXアサルトウルフプログライズキー」と同じ商品です。

google 翻譯
該產品與2020年12月7日發布的“ DX突擊狼Progrise鑰匙”相同。

支拿大開始搶完奶罩未

早黑啪

姐姐

嘩屌真係多撚謝metal都未搞掂啲貨呢個就再販
啲貨清唔曬靜靜地咪算囉冇愛就冇愛架啦

咁多支那人 邊會完 奶罩我都搶唔到

多個啡盒吸引好多

乳早 今朝好似又涼返啲

咁都知窮人巴喺支拿大

DX通販從來無淆過 只係武漢肺炎攪到啲貨期亂曬

我之前有講架

佢自己講嘅

預總is watching us

咁又係

嘩 正 最鍾意J啡盒

兩位早
涼左少少，好過琴日好鬼悶侷

好過濕漉漉

多倫多琴日第35單

準備停課未

呢邊個個都揸車 地方又大 所以傳播率相對較低 全部都係返過支那/去過多感染個案嘅國家 不過呢邊大學就完 應該唔會停 中小學就唔知

細個就係聽完首歌無野好睇先睇左Fourze
咁多年黎都唔明自己點解會係睇完Fourze入翻拉打坑

校園青春劇

但我不嬲都唔鍾意睇校園青春劇

但又睇咗

黑泊

已放棄人生

睇左唔係重點 重點係我竟然會想搵其他既拉打黎睇

搵其他睇去平衡下

挑戰極限

Ghost

雞雞無限大

起身上堂

青春嘅時間過得特別快

早
今日起身有一刻以為係星期日
點知星期二咋

白金留名

瞓多陣嘛

燃燒生命 棄驚玩淫王

早勇

琴晚行返屋企戴住個罩係咁喘氣

梳囉

早傻哭

一早又狙

到夏天都唔知點算

2018年睇咗

2集

2020年進度0

頂硬上

勤換奶罩

仲未揾到工

早幾日熱個陣戴住個罩出晒汗
再熱啲咪要成日換罩

早啪

大紅棗

唔夠罩用到夏天，要開始準備定

加油

那有咁多罩可以勤換

Lunch 後換

啲霧氣攻哂上幅眼鏡

奧山罩要一

要一套

唔返學唔出街一個月十個罩都唔使好悶啊

我寧願悶
啲罩慳啲洗
一星期自己一個人最少用6-7個

一對

有時都明啲人點解會行山
真係悶到唔知做乜

返工一日用兩個

雄雄有冇朋友囝同你行山牙

罩王
我都想貨源咁充足

無都要一個頂全日

廢老唔好行山

飯後就換一個

富戶

公司有咪換

註天王公司有罩咁好

冇就死囉返個份工必須戴架嘛

護士註

老註

冇勇氣做護士做下執藥仔姐

香港就黎黑心到醫護都唔夠罩

執藥仔都有危險

執藥註

驚我執緊個陣散播病毒

好多mk妹做

果然係MK註

請囡多又真嘅醫院我做緊個到好彩個上司務實啲請男仔先有工返有糧買shf

萬綠叢中一點紅，註巴的後宮生活

清楚明白

邊行都係切咗J會有著數啲

女上司？

老註有冇同事鍾意食弟弟 可以介紹我

直線求女

都唔係做緊醫院阿勇我對你咁好居然想搵位入我

女權當道

支拿大無咩

支那人好多 但

你個邊大撚把靚女洗鬼要介紹咩

睇肉世界留名

咪係囉屌望到個名仲諗緊自己混淆咗新人啲名咩明明外國jj

註巴救左我好多次

遲d過左依排轉去醫院好多囡囡

無無到底需唔需要延期

支拿大鬼妹

不過我怕多毛

好多支那人

肯定要唔等唔等都等左咁耐，再等下都無妨

可能無事呢

鬼妹除咗有d比較肥之外，其實好多個都好正

利申：唔啱黑人

姐姐食評

觀察咋

邊夠雞雄哥嚟 我排隊食你食剩嗰d咋

又屈我

同問 it狗真係無女

同問 工程狗啲女同事強壯過奧野壯

.gun
返工比女圍
好Mk

...佢開始豁出去

大勇都睇唔過眼你呢啲死偽毒mk

外國淫亂派對

又一個食家

撚動專出shf唔出既Final form

貼到懷疑人生

邊到有阿

唔好啊

又講食女，我都係潛先

鬼妹： suck deep suck deep
Oh yeah

貼完好易飛起啲邊

所以剩係買final form

明明講緊無無

呢度個個食家

原來平時呢啲只係基本 對外國巴黎講根本稱唔上淫亂

...一隻都未買過

今年DSE搵命搏

呢d嘢究竟賣返出去仲值唔值少少錢
我有個櫃成層都係裝動，掉咗去又好似好浪費，賣返出去又唔知市價係點

冇遇過呢啲

自high下算啦
未開既可能仲賣得番岀去

Ex-aid我都有好多隻。之後覺得貼紙會甩就無買落去

我成檯都係shf，想擺返入個櫃入面費事成日要掃，好多塵

同啲裝動換位擺咪得

尋日個個都只係偷工減料罩今日呢個

呢排攪乜

最近睇咗青春豬頭
真係好好睇

真係好緊火

裝動一見到空心拳即刻停哂步

新手學野

呢套真係好睇

動畫黎

頂住咗呀

好虐心

應該係小說改編

不過小翔子大翔子個到好

咁要睇埋盾勇者 男女主cv一樣

其實係幾複雜 中間又少少re0 feel
但都好好睇

我知 但我好鐘意睇虐心 校園青春系
果然我的青春戀愛物語都幾好睇

依套排緊隊
睇完豬頭再睇盾勇會搞笑啲

正

搵到工咁屈機
想轉工但唔敢辭職

好靚

外套早

雄哥早

出電子版了 希望老婆可以再紅D

燒雀行貨都499

Aeon 狗城仲有電王訂

薯片都有

咁貴

推

final form rider watch去到19蚊
扭蛋都唔止呢個價，仲要DX

Aeon仲一人可訂5 肯定大貨

聽同事講 請咗星期四五假

搵住做
搵到先走

要休息了

唔受 你入黑洞

...陰公

瞓未

我都諗緊

臥M西早

請咗假先啦

你話請就請架啦

唔想掉手掣

有排都清唔晒堆貨
見狗城aeon仲有好多

買囉上次又話壞壞哋

我有多個全新 面交免費送比大乳又點話

慳返個奶罩搵人人算

行會唔會6月出貨

送多個口罩比你又點話

不了
想試下佢新果個但好撚貴

送你新嗰個手掣加F級奶罩單邊 有無性趣面交

不了
你J過嘅

黑洞你爆咗主線未

7月出貨

23號嗰兩隻咪又係要度size

等用後感
我ps4跟機嗰兩隻都未壞
Pro機嗰兩隻都未開

有無面趣性交

特登幫佢爆咗主線先架 諗住有得一齊鳩聚魔 然後佢上得一次

不了

在線等

兩次
撩你打又唔打

咁23號嗰兩隻新龍你哋打唔打

白金就抽離下玩其他

行版早啲玩

無人可以質疑我對mon hun嘅愛

23號等姐姐你carry細佬

喂大佬，BS基deck嘅異畫咁樣

自由都好正

fb見到 自由變咗冇ps裝甲ver.

靚喎咁Exia係咪成張藍色

只要有愛，你都得架

大貨人人有真骨玩好事黎

手工好差

人人有骨玩爽

自由靚過ntd好多，但exia暫時未見有圖
ntd紅到咁真係唔太好睇

ntd紅到變咗油王

點都好過原本笨大隻色

咁計既話唔會有人輸

Gundam War堆畫師入哂BS

無有錯

等買返好d油再噴多次先

改咗價

正常

覺得幾靚

睇完drive 好撚正
原本睇完宇宙第一exaid所以對drive期待唔大
估唔到完全超出預期

岩岩打完機 去訓教

快啲入坑shf 啦

寧願唔中異畫
咁hea

倒瀉顔料

一定係中左好
中一張回三盒

一張幾錢，而家好似係一中就兩張都係異畫

入咗 不過諗住收埋chaser算

兩套都有d眼濕濕

Drive d 女正好多

666出品必屬佳品

新平成差法爺同ghost
都係睇舊平成算
有邊套好睇

555同龍騎

Starter咭賣1000

佢想收定放…？

怒唔怒抽好呢

kugga agito yuki faiz blade deno都值得睇

老鼠話中一回三盒
呢度點止三盒

青春kita!
Fourze係一套好睇嘅青春校園劇

支持怒抽

fourze 到final form出嚟之前都仲ok嘅

雖然有啲復刻

JK+校長+最後理事長+女主果幾集都唔差呀。

唔計Mach同電單車就入齊了

怒抽啦寄啲過嚟

fourze d女 除咗中咗邪教嘅女主角 其他都正

出咗貨之後撳就運貨正常返 呢刻撳好鳩貴

抽佢01異畫

乳田本野好痴線

拉打熱潮逐漸冷卻

炒價依舊

聽住先

識嘢

內田世一

未聽過呢套喎

女王果集淨係記得畫面唔記得劇情，佢個泳池

你講仁叔？

劇中fail,記憶中真人係Ok既

科蛇睇仔

流星幾好 男主個人唔鍾意
睇女好D 劇中有一個邪教 現實中都有一個邪教

流星靚過弦太郎

男女演員都好睇既我覺得係Drive

Exaid!!!!!!!!

有黑皮bb

電王

啲運費貴到癲
上次想撳個陣運費成9000yen

kiva 86年同08年2隻queen+海海

過咗出貨日先正常

支持

有點料子

搵香港舖買咪算
日仁又唔係平又要慢人兩個星期

情願等

希望到時實物啲上色唔會上到一撻撻

小巴唔肯見人

帶哂係卡比獸身上

呢個時勢要出少啲街
小巴好嘢

嘩

怕老黑

老母黑

又無叫你同我一齊抽

女上哭

大推

閒說你指下個鼻就無得平

註巴會唔會入

又屈我明明無咁講過

明明就係咁

你出黎既免費比你爆盒又點話

留名跟進！

01腰帶上到咁足 再望下三合一…

大家早唔早

你一講完我壯就出現

三合一訂咗未

壯老母都無訂

冇訂冇錢，以下開放批鬥

LoL要打你個ID係個考驗

有咩問題，壯仔咁靚仔

點攪 3月22截數都唔支持

掙扎左一陣，一路諗起佢碌地一路打

所以多數無視咗

咁大舊月餅 好礙眼

自己老公原來連600蚊都唔值
你有咩回應

未睇新一集但係應該都唔會本身對佢無乜愛同埋個新form 唔係太啱口味dodo個條硬食已經幾不滿下

預計之內

想睇你扭壯

三面都無色問你死未

滑姦奶.gif

推呢個

預鳩要轉頂置了

劣改

點解係我

眾人： 清楚明白

利申正皮咗

窮學生玩唔起玩具

真係600都冇

一夜夫妻120蚊

問雄哥借

希望眾巴打可以多多益善，比壯老婆買玩具

壯老母

壯老母冇訂 咁重有邊個訂左

睇錯大雄

雞雄哥你快d接濟下你條𡃁，乜都skip真係好肉酸

冇訂就改名喇

又唔好咁講 時王line真係出得幾差其實

你死啦...

Do Do 個套食唔落....

依個我都應該pass太重複了

咁薯片佬同墨set呢？

今日做到眼都花

音樂盒set

救世主都肯換錶 但就唔俾錶面貼紙

時王最好係救世主同Neo decade

咁都要死

廢老

Ohma先係時王全條line最靚

仲有斷手嘅neo diend

neo ded比兩把槍但dcd就唔跟白腰帶 真係諗唔明

一隻以前出過，一隻未出過

一隻可以揸雙槍，一隻唔可以戴兩條腰帶
雖然白腰帶真係靚好多，但太貴唯有要neo算

但照袋2700萬

好嘢

係佢條女唔係佢條𡃁

幾百蚊都唔肯支持
不如早啲改名啦

推到置頂

因為old news

實際面積大過建築面積

都唔知第幾個人po出嚟了

不得了！剛剛發現到連獄天使都會出，00Q有望了

怒抽啦

黑泊今日收工未呀我飯都食完啦喎

CB實要瘋狂爆

退MB坑抽CB

why not both

吉澤亮嗰時已經幾靚仔

好大

FBI

右邊要一thx

右邊

左邊要一

有冇記憶呢

捷克紀錄片搵少女扮12歲女童 引來2400名性罪犯

唔洗退，未破產住

美櫻BB你都唔識

渠王篇主角

咁都有得宣傳

幾好呀

起碼大家見佢揸住渠蓋就一定記得佢

單手渣渠蓋

單手打字

打手?

諗多咗

要晒

身手唔sick 係唔係隻隻rah都有頭燈

樓主老公你都爭

舊款嗰啲好似冇

咁要左邊

次次收工追po都見到有人瘋狂宣傳反狗炒價

想問龍騎set大約幾錢入手好？

苦瓜男團又添一員

腳effect好撚流

一定出架啦遲早問題

我諗住佢可能出到00 raiser咁，無諗過佢去到劇場版

全部出齊

收工一推

仲以為火箭頭有

真心欣賞大家整gif嘅創意

玩完得一個感覺好撚嘈

要配個碎面key

訂左燒雀未啊

咩話 臥底

臥m西又出來引人狙擊

唔啦

臥M西嘅本性黎

一日唔被狙
就全身唔舒服

今日專注返係時王老母啦

好啊 臥西M

今晚無派對？

咁得閒既泊哥

臥底西好多名

屌我發現自己好撚毒
睇完青春豬頭抽離唔到

我美空派有買碟支持
但壯老母就唔支持自己個仔

聽日早少少問
等緊機會狙你

佢副業係狙擊手

多唔過你

大家都係狙你姐，我邊有嘢好狙

壯老母有搵個仔渣手

竟然？！

收工啦哭王

準備瞓覺啦

哭王咁健康啊

轉左行耕田?

學小巴咋

靠史官搵返個post

耕邊塊田先？
女上司塊田

槍口一致對準臥底西

雄哥好野

髮型post會快啲

正皮比Poster

我有壯老母同個仔既合照, 無碼, pm

已pm

師兄你排第6, thanks

已pk

DoDo個set 其實唔抵玩 為左DoDo硬食埋其他

預巴唔置頂
大家努力推埋去下個post

支持高質gif
推

小巴瞓咗啦
要置頂不如推到1001

睇嚟跟住會力捧Woz

等明天中字

我都想要一

支持狙死壯老婆！

壯老母痴咗線

俾人狙到痴咗線

西西自由了

下個痴線就係我

M西係抖m
邊有自由嘅一日

狙

佢係到扮唔願意其實enjoy緊比人鞭

西王

扣西西五十分

你係咪都係咁？

唔係

釘佢牌

佢痴Q左線阿

有時做臥底做得耐
性格會扭曲，eg: 抖m

Eg. 壯老婆

早晨

早班一推

早
1001

早又準備爆Po

玩左FF7 demo 未

無玩

今年聖誕就出PS5

1001早

咁遲

499美金

早 我又要休息了

不要停下來

睇緊仁王啲片

第一水唔買住 當年ps4 第一水彈碟彈到燥

第一水機1000%超多bug

又要爭餐死

明白，再等下添

分分鐘等成年

應該唔會掛 而家個個砌電腦 今次ps5又貴

1001

morning shoot

復刻？

等佢出特別主機

註巴早

白金留名

好眼訓

決定放假了？

平平地買住二手ps4玩住先啦大勇

到時多舊電子垃圾

到時再300放

w本漫畫可能本人出返嚟做訪問

唔放 都未必買

俾回收佬當廢鐵賣

都未必嘅 當時ps4 啲game都係大概幾個月後先開始多

淫王乳竟然唔買淫王

用口罩換ok?

居然係咁你以前長駐樓主嚟架喎
Btw早呀

無咁慘既
而家買 起碼玩到年幾
我早幾年未出pro機嗰陣買返二手ps3都要400

Bloodborne

唔想一開波有啲嘢就話係bug 之後削
到每一個新DLC出嚟就唧返牙膏俾你

早註
講開入去推推Post先
Shf副版3.0

其實漫畫個故事線係平衡世界定點？冇留意過

有嘅嘢*

睇左人玩冇玩過 唔太鍾意玩dark soul類game

淫王1已經係咁

依加d game 係咪大部分都係咁？

想當年達哥

睇人玩過自己打一定唔得
我其實都係個d自己單機打下 fifa 既人

大廠係咗架啦
Ubi crapcom 暗榮 EA

此情不再

作為曾經達哥嘅fans 過去嘅野就留係過去 而家就算有台開都唔睇

等the best 版

平行世界

悠閑類型玩家

⋯⋯⋯狼人個個？

重有28個

以前晚晚追睇佢打Last of us之前仲好期待佢打Last of us 2
但隨住隻game delay 同見到佢個人依加咁，真係不了

計漏左自己

淫王討論（31）

一個星期都未必打到一個鐘switch 隻 Zelda 仲未爆

好撚多副台

反而係呢個

雞雄河既錯

仁王集中討論區(31) 11月7日 年度版 PC版 發售

#257 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咩事

嗰時牙謙疑似比大乳扑咗

個期睇緊龍騎，無跟得咁足

1001
今日又係黑崎發揮既時間

仲貼出嚟我驚入去留言老闆唔高興

SHF拉打特攝綜合POST718 個皮套設計做乜春

#42 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

原來佛牌有成65個負皮

我相信已經比佢扑咗

其實解返嘅 不過到佢扑返我 不過算啦

痴線，基deck異畫炒到6-700一張

咁複雜

出現率咁撚低 正常啦

講開又講系列

準備好1001未

I KNOW THAT FEEL BRO

我要開Post 1001

搶1001
未諗名

我玩咗幾年都未爆
開放式地圖太自由